新物種：看閘狗

灣仔防暴看守黨鐵閘口

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Push

有無補充？

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

過街老鼠點解都可以應徵到做看閘狗
物種變異？

其他站情況如何，over

頭先五點半已經見到 10隻守係修頓出口

仲舒服過行咇
出面熱到仆街
係商場有冷氣 企下又一日

咩事？

Full gear行街你諗過咩？
唔比行街你又諗過咩？

瘋狂呃OT

灣仔搞到唔敢跳 看閘狗呢次唔帶盾

咪成班綠狗看住人入閘囉

佢咪日日看囉，看我真係唔跳

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

繼續呀 有狗我咪用返普通八達通lor 睇你係咪成世係到守

跳閘佢地會追？

出七八萬既食蕉

唔係咁搏既

可以

佢地而家忽上腦 實追 逃票唔係刑事 最多罰五舊

可能有狗入左控制室睇樓下個閘 一跳就狗衝拉人 小心駛得萬年船

銅鑼灣都有好多

最多罰500姐
跑到就跑

麻煩有無圖睇下

你愛唔愛警？
愛嘅話下次唔好
唔愛嘅話48
一條生路一條不生路

我愛公安，你好同志

你講緊咩

咁撚大個站我水你咩，點影啊成班防暴係面前，無人性架佢地

I mean呢個世代好難用理性同邏輯去推論野

高級保安員

閘照跳，卡照拍，捉9 我
咁跳多幾鑊，就分唔到架啦

目的唔係派膠啊，係唔比黨鐵同政府賺

買張單程票 唔好搞到痴luplup咁放入機

灣仔A5一落見4隻防暴犬守住
又呃ot錢

鰂魚涌日日5點就勁多狗係到

多謝絲打

都係跳閘既功勞之一,等班狗冇得係office坐得咁舒服

其實港島線果層有得跳 果到有兩個位可以跳

狗鐵最近d粉泡色背心企入閘位又乜都唔捉係想點
認人mark數？

北角都一堆綠衫看閘狗

葵芳出事之後出現既生物，扮係關愛乘客，我覺得係便衣狗

觀塘每個出閘口都有 門口狗

狗係看門囗同咬人既
睇開啲

??? 無人圍屌佢地?

轉彎落扶手電梯又有2隻望住晒

隔離post話淋病喺會展

見到捉人

稅局理論上係偏藍既，搞下佢地覺得幾好，咪等佢地一直話政治唔關佢地事

Watchdogs

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

金鐘今朝佩槍tim....白色恐怖

岩岩3點幾跳完 一隻狗都無

隔離post話林鄭係灣仔會展

突發 林鄭係灣仔會展！

銅鑼灣sogo出口果邊最少有10隻 有盾

警察宿舍都有

銅鑼灣 有

有就緊啦，監倉黎

鰂魚涌返工放工時間都有

9月8日天佑香港萬人祈禱集會 地點：美國駐港澳總領事館

其實一隻都夠啦，冇人會反抗，怕咩？

怕死

On9一問，如果拍完卡之後照跳會點

咁你拍黎做乜9
去買張隔離站既半價飛，去到目的地先跳。真係跳唔到就整到張飛痴立立咁入落部閘機度

有狗咪轉用長者八達通囉

你問下自己跳既原因係乜

我理解係唔比錢黨鐵同政府賺，當然可以比市民知道我地不滿（文宣功能）

但低成本抗爭既大前提係低成本，比左錢仲要冒被捕風險就鳩左啲

林鄭喺會展

買一個站嘅半價飛 分分鐘平過兩蚊

問佢有無良心都打到頭爆血
學生哥查id查到門牙都無埋
你諗你

睬佢地都ON9 岩岩跳完

秒左

保安
遲d恰眼訓

今日搭左3轉都係跳閘

又想亂捉人啦

調景嶺無得跳成炸粉紅色黨鐵員工同藍色popo企係度

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

日日係度咩，鬧長命，我預左批鬥班狗幾十年

咁勇一陣影相都失控

鰂魚涌都有7-8隻狗守出口

其實戒緊嚴

因為林鄭喺灣仔 會展

怕佢老母，我一個女人仔，又有咁多人，佢想比人圍就拉我囉

絲打好野

撚下班恐怖分子

就算被人捉到都係五舊
但你浪費咁多人手
真係好搞笑

警察叔叔我蕩失路啊 可唔可以教我點行番屋企

冇得跳....

一日半日啫冇可能日日守

銅鑼灣站都係

有冇叫佢地暴徒

帶你返安全屋

林鄭係會展，緊係多啦

見到有狗時
嘟咗然後唔入去
去側邊跳入去
引佢過嚟
睇下你捉乜

舉中指算唔算

下次笑住話佢地爆徒

請幫手report保護學生thx

暴*

行樓梯落去跳

1822九龍塘站有

唔好問跌左良心就無事

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

妖，兩日放工都見到，兩日都見到佢地笑笑口，見到就憎

凈係看港島啲站

班高層係咪咁怕蝕大本

條女話就咁用手機都被黑警及到實一實, 唔敢影佢哋
帶咗幾年防毒面罩阻隔二手煙/ 地鐵肺癆鬼最諷刺係而家比啲白色恐怖搞到唔敢戴

好似D遊戲NPC咁 主角行到去邊就望到去邊

屌

其實如果跳閘俾佢地周到會點

D狗真係好樣衰 好睇唔順眼

看門狗

呢下唔值得笑喎
佢地不知幾撚爽
屌又有冷氣 唔駛行咇 屌佢老母

而家係唔係都唔使行咇咖啦

銅鑼灣e 出口都有兩隻防暴狗

灣仔站防暴都拎盾wor
啱啱有3隻捉左個男仔

好呀，7x24

銅鑼灣都有防暴看守黨鐵閘口

黨鐵可以請少啲波板糖人，搵狗揸棍叫人咪衝門

點解唔俾完錢再跳 撚下狗幾好
不過一定要用八達通 有record

門口狗聽得多，閘口狗第一次聽

因為林鄭係灣仔會展

顏面盡失！！

咁我地開返個跳閘報料谷？

自發好啲，25狗好撚多

仲要係大肚腩

唔夠即時同全面

咁好囉
唯有閘都唔跳
以後搭巴士

一人一句問佢地良心去咗邊 無爆粗無違反禁制令 利申已問

話說今日發覺放工好多人出閂 好難跳

不要說推
試著說907去青馬，908去集會

MJ9, 軍法管治

3萬蚊請人睇閘機

都好既
落地鐵比狗感受下世人既目光

太子請5個粉紅色衫職員睇一個入閘位

D撚樣唔做嘢 企係度 埃係個欄杆度 hea到傻

黨鐵是咪太多錢

鰂魚涌連續兩日左右兩排傻仔係到罰企

北角日日十個八個防暴企係閘口對出 都唔知係到做乜鳩

借手足個Po用一用：

有冇8.31太子站出事既受害者在埋可以企出來向法庭申請禁制令？
唔理有冇受傷都好，只要在場，28日內都可以申請迫黨鐵公開cctv
迫佢地同班狗鐵跪低

調景嶺都有

要落下一層跳

watchdog

着套防暴衫係地鐵站企都好熱下
平時匿係警車泊喺山卡啦蛇王都爽夠啦
係時候還

平時可以係呢個窿捐過去

大埔墟都有
今日已經第二日

今日太子站都有便衣狗

照推閘

岩岩放工唔見有喎

拍咗卡照跳可以charge 咩

看閘老鼠

形容得好好

頭先喺沙田站，每個閘口都有至少兩隻

老豆搵仔

九龍塘個個閘都有黃衫查飛狗
痴撚線

有冇著校服？

企站同遊街示眾有咩分別，同有花柳咁避得就避

維穩，同深圳一樣遲啲要scan

佢地咁鐘意看閘，依個時候最岩就係去各區遍地開花

又有ot錢

大埔見到有隻企係閉目養神zzz

唔叫既狗最惡

哈你波突：眠龍勿擾

今朝都有

KT大撚把

尋日喺葵興都見到
好多隻

係看閘曱甴

閘口狗

監控室呢

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

最近聽親人講（好似係）
有女性朋友放工俾地鐵狗截同搜身
男既照搜女性，上身特登摸胸
之前都有人開post講過但沉左咁解

我係平胸西面港女，啲狗想摸都冇得摸
睇下係我發癲痴線啲，定係佢痴線啲

我有發癲超過20年嘅豐富經驗，唔好當港女係流料

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

行過會同朋友單打d 狗，『哇地鐵多左門口狗既？ 廢物先會守架咋』

夠膽就死出來打人嘛黑狗

今朝油麻地起碼10隻狗，每邊閘口都有狗係度。淨係上埋gear 先敢看閘既話都幾柒

經過問下使唔使凳

金鐘10點幾翻工個陣見到7隻狗守閘